有冇人識呢條囡？

有冇人發現個張張相遮住 但係好似波大

Hello 無圖

好似差咁啲嘢

Hi

唔撚post 張學友，梁家輝果啲撚gif, 爛晒了